FPS 有人轉錯錢比我

岩岩有人比左500蚊我
條友我唔識
如果佢揾我要唔要比番佢
阿偉
比番人啦

唔俾翻=犯法 拉得

如果電話入錯 佢自然會打番比你

有揾的話比返佢
無揾扮唔知

好聲好氣就還返比佢，
唔係就慢慢玩拖返3，5，7個月

係個大波美女，
一段美好良緣由此開始

一陣差佬當你洗黑錢點算？

憑實力收錢架喎

😦😦😦

系到☺️

仲未揾我
揾我到時我玩尻下佢
貼上黎比大家睇

有禮貌問就比返佢
無禮貌就撚下狗

咪咁撚賤啦

人哋好聲好氣就比返人啦屌你

揾你又有禮貌咪比返人囉，幾百$

你話一百幾十萬就話諗下

叫佢搵銀行
玩都玩撚死佢

佢未問我 做咩比佢

唔分一半就幫手玩佢

我都試過轉錯
打去銀行搞等撚咗大半個月都退唔番
原因係人地個邊唔肯退 都On撚9

道德上你應該俾返人
銀行行政上佢唔可以reverse個action
法律上唔知你有冇犯法

犯咩犯
佢要送錢比我 我都難為地接受

如果人哋問你就算啦

洗定八月十五